夾Netflix騙案

大家小心被騙。我只失去廿幾蚊

樓豬仲夾唔夾？想搵人夾

我轉同相識朋友夾

仲有冇位

小心被人騙

就係信得過你嘛

同人地夾1年plan
一炮過俾
而家仲好地地
下次再續

有埋佢銀行户口 po出黎啦

只有FPS mobile no.

但要查實查到

樓主失去了一切

po 出黎 俾啲顏色佢睇

唔想俾人呃
咪自己做莊囉

冇野了 已有

如果遲D不幸電話實名制，話甘快查到。